我爸同我講咗句嘢

小妹好細個 係細個
然後我爸同我講

你要學識獨立處事
呢件事我唔會反對但唔代表我認同係一個好嘅選擇
明唔明

最後 佢講咗句...
呢個就是民主精神

睇完我即場眼濕咗

我冇嘢講

我冇嘢講

想正評
按錯，sorry

又放催淚彈

我冇嘢講

ok

真 催淚彈 今次依粒增量咗